[日經]一人N個俾路人幫嘅經歷

拋磚:
今日收工嗰陣幫公司攞啲貨去第二度,
攰到要喺街瞄準一個位->攞起件貨->狗衝去目標位置->停低抖吓 咁樣不斷loop,
喺我唔知第幾次抖緊嗰陣有位巴打主動幫我攞,
去到臨尾少少路程我覺得都唔好意思,
叫佢俾我自己過埋條馬路去目的地就ok,
但佢都仲送埋我入lift

可能依啲喺其他人眼中係好小事,
不過對俾人幫嗰個嚟講真係可以記成世

btw每次見到依類topic都會諗起英倫風巴打

係台灣搬一箱野返屋企，幾重下，搬下抖下，有個呀姨散緊步，走過黎話佢返屋企渣車車我去目的地，叫我等佢一陣

搭小巴嗰陣有隻曱甴爬咗去我背囊上面
坐我旁邊個巴打見狀即刻用手幫我彈走咗佢

細個自己一個去日本玩，一個米六都無嘅女仔拖住隻28吋喼。點知日本啲鐵路站好多都無𨋢，去程同回程都有路人幫手拎上/落樓梯。

拎住張地圖，仲有路人帶我行去目的地，超好人。不過自此之後就知道要足完功課先好自己一個人去旅行，盡量都唔想麻煩到人

喺外地遇到咁嘅情況特別感動

喺暗角位喊 有個人走左黎食煙見到我喊，比左張紙巾我

泰國
同女仔fd一齊準備過馬路但好多車，有個當地人主動帶我地過

都係泰國
跌左電話 搵好耐都冇 附近店員執到畀返我

香港
的士漏電話，司機專登車返黎畀我